［施SIR］「無間道」督察涉藏兒童色情物 裁定罪名成立候判

被停職的已婚三十一歲督察，被指在佔領期間以警隊電腦洩露同袍資料，警方調查下揭發他在家中電腦內藏有大量兒童色情片段及照片，該名督察早前在區域法院承認一項不誠實使用電腦罪，但否認藏有色情影片罪名受審，今被裁定管有兒童色情物品罪名成立。法官押後判刑至12月11日，以待索取心理及精神報告，期間被告需還柙，而被告被押入羈留室時有公眾人士高呼「撐住呀施sir！」

法官裁決時指，被告施恒聲稱是因其政治立場而遭同僚插贓嫁禍，但法官認為無證據顯示警方捏造證據，警員處理證據的程序亦無問題。而被告雖否認藏有兒童色情物品，指其他親人如妻子及她的兄弟都能使用涉案電腦，但他在錄影會面中曾表示該電腦屬於他，電腦有設定密碼，事發前約半年曾轉密碼，法官裁定事發時只有被告能使用涉案電腦，涉案271個兒童色情物品的檔案亦是在檢取該電腦時已存在，因此裁定被告罪成。

法庭記者：黃顯晴

咁大個人仲比鍵盤戰士煸動去做無間道

休班警 +1分

支那五毛又勝一仗

五毛狗Epiphany = RedBaron

如果唔係佢
你都唔知道七犬嘅真正身份

淋不明液體抵打牙

cls

黑警打人抵坐監牙

DLLM!

又老屈

只得到兩登10分鐘掌聲，慘

慘

被砌生豬肉

你老母咁老重要做雞大鑊啲

生豬肉好慘

警方發言人強調，警隊非常重視警員操守，任何人員干犯違法行為， 警隊絕不容忍及姑息，定必嚴正處理。

全部block撚晒

屌一班五毛

英雄

又block多隻五毛

Show Blocked User - 宋慧喬老公

涉案271個兒童色情物品的檔案亦是在檢取該電腦時已存在

這個可以老屈？

對大家來說是警號
日本有Ｄ系列
揾成人扮幼
但上到庭誰證明
入硬
轉看中女系列啦

rip

叫親施sir都正仆街

徐步高

睇佐倉絆同佳苗るか都可能出事

佢要屈你，看似已經可以，勸大家Ｊ中女

有無得上訴？

Show Blocked User - dewi👿

砌生豬肉屌你老母

冇撚錯呀，警隊最叻 。

file日期是可以改的。

chi lun sin
砌生豬肉
冇天理

橙